支持雲爺爺入魔

當年阿狗一腳踢撚走佢
爺爺仲懷恨在心 今鋪帶曼狗番前四